CFBundleDisplayName = "分享影趣";


"Querying mode" = "正在查询模式";

"Cancel" = "取消";
"OK" = "确定";

///tabbar文字
"Hot" = "热门";
"Movie" = "电影";
"Center" = "个人中心";
"Setting" = "设置";

"My Scores" = "我的积分";
"My Address" = "我的地址";
"My Winning" = "中奖记录";
"Expected items" = "期望物品";
"Get rewards" = "兑换奖励";
"About App" = "关于我们";


"Make sure to select this item?" = "この項目を必ず選択してください。";

"Select this item as your desired, push message to you when there is an item reward" = "选择该物品作为期望，当有此物品奖励时将推送消息给您";

"Enter a comment title" = "输入评论标题";
"Comment" = "发表评论";


///登陆方面的
"Login" = "登陆";
"Regist" = "注册";
"Please enter the password" = "请输入密码";
"Please confirm your password" = "请确认密码";
"Please enter account number" = "请输入账号";
"Please enter new account number" = "请输入新账号";

"Create an account" = "创建新账号";

"Inconsistent password" = "密码不一致";
"Succeeded" = "注册成功";
"Register failure" = "注册失败";
"Sign out" = "退出登录";
"Login failed" = "登录失败";
"Wrong password" = "密码错误";
"Please log in first" = "请先登录";
"Account does not exist" = "账号不存在";

///
"Selected Objective" = "已选择的期望物品";
"Receive Address" = "领取地址";

"sign in" = "签到";

" Film Review " = " 影评 ";
"Review successful" = "评论成功";

///
" Edit" = " 编辑";
" Delete" = " 删除";

"Whether to delete this address?" = "是否删除该地址?";


"Name" = "姓名";
"Phone" = "电话";
"Address" = "地址";
"Add address" = "添加地址";
"Change address" = "修改地址";

"Please fill in the complete" = "请填写完整";

"Submit" = "提交";

"My Tasks" = "我的任务";
"Task" = "任务";
"Mall" = "积分商城";

"Fill in the address" = "填写地址";

"Reward" = "打赏";

"Scores" = "积分";
"Your scores are not enough to reward" = "您的积分不足，不能打赏";
"This article earned %ld scores" = "文章获得了%ld积分";

///积分商城
"Scores Mall" = "积分商城";
"Price:" = "价值:";
"Exchange Goods" = "兑换物品";
"Your scores are not enough" = "您的积分不足";
"Author/" = "文/";

